疑似便衣狗打立場記者，神獸獅鳥出現鼻骨都歪埋

【油麻地】一名身穿灰衣的中年男子被示威者懷疑是警察，示威者尾隨男子一段時間後，男子在油麻地港鐵站外拿出一瓶不明液體，淋在油麻地港鐵站外。期間本網記者拍攝時，灰衣男子一度揮拳，想打向記者。

男子其後被多名示威者「私了」毆打，頭破血流並躺在地上，救護員之後到場協助。

冇野 佢跌親啫

屌配圖

跌斷鼻，好傷

終於攞到點數, 貓仔拳有d成長

無人有事喎

唔知白衫係咩人 睇身型似狗

九成九係啦，兇都唔走

踩多幾下個頭，等佢醫番都變弱智

都唔傷 打左幾下已經訓低扮死狗

個記者做乜撚？

有小小染金毛，似黑社會多d

狗都可以染

可能係CNN記者嚟.
佢想證明比人睇,示威者很暴力.
不如將個故事同圖片去問下CNN,呢條魔法友係唔係CNN記者喬裝?

屌，今時今日仲係有人叫停手

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

狗本身都係黑社會

狗同黨嚟

咁佢淋咩液體？為咩呢？

係咪放火屈示威者呀

Yes

地下嗰把有啲似以前港漫送嗰啲刀仔？

阿樂

真係有斷鼻骨? 地下無咩血喎, 斷鼻骨通常開水喉咁

底死

fa好笑問人完左未
啲人話未就走
但冇人繼續打晒左

白衫乜水呀 係咪黑社會黎

私了埋條白衫佬啦
睇個款好人有限

好有可能係狗

已點相

我相信下次就唔係斷鼻骨咁簡單

打撚死佢

X

反黑，cid大撚把金毛狗

一班左膠 屌撚晒你地老母

冇衝突

佢唔小心仆親咋

好撚多on9叫唔好打

咁多人想救狗

有冇斷鼻高清相攞黎慶祝下

白衫似係狗

你覺得有冇

無限支持勇武手足

係

啲便衣出嚟放火做乜呀

有無搞撚錯？未踩前唔係弱智嘅

隻右小腿嘅形狀 如果唔係成像問題嘅話

本身已經係

同所有狗講
唔好單獨放工同出街

而家咁多黑社會白衫人同福建幫

真狗？

熱烈慶賀

太少啦太少啦

吾完美，下次除哂佢衫褲，任人影

咁FA 第一條守則就係確認現場環境安全嘛

你仲要打咪姐係唔安全

而且話明保持中立

緊係唔會阻止任何一邊做野

都唔痛
實彈橡膠彈催淚煙警棍痛好多

柒頭賤畜

打2野就話夠，on撚尻

捉撚埋d左膠打就岩

屌你老母仆街 阻膠死全家，手足已經不斷被人折磨，被自殺，你仲阻撚住哂！
屌你個老母咁撚大愛不如沖上前線安慰警察，叫啲狗唔好拉人打人呀笨。 好撚抵屌

今時今日便衣警仲流氓過黑社會
想打人就打人
呢D真係抵死

好彩無踩
踩落去好傷架

你老母個白衫，火都黎

睇live見佢跌到鼻骨移位都唔肯上救護車就知一定有啲嘢

又有阻膠叫唔好打

件事好怪，係咪鬼都應該會BLACK BLOC
露面做野係咩玩法？

呢D水平配唔上神獸

有便衣警員於旺角惠豐中心對出被打至頭破血流。

其實無乜野
打左10秒都無覺得佢扮死多

白衫係唔係暴徒？

出現得就要承受風險

有故事

Push

阿樂張圖

關節

得個鼻傷咗咪益咗佢囉

左膠幾時衝去阻popo打人？
我仲未見過

邊個做左膠=藍絲popo幫兇

正呀

識狼牙風風權

黑社會都縮埋啦，賣命咩

係黑警先以為自己大多數

獅鳥終於大個左少少，要快高長大啊

白衫啲動作都好撚似警犬下！

肯屈斷佢地手腳未，次次都皮外傷

無gear既廢鳩

第一次見個鼻可以咁嘅形狀

自己仆街唔好怪人

打得個幾下就扮死狗！
好輕姐

似啦

夠夠夠夠你老母呀?

記者都夠膽搞

無gear同垃圾沒分別

呢場運動輸既話
九成因為仲存在叫人唔好打同打夠未果d
你留手 對家會感激你? 班狗會唔拉你入狗屋打?
好心啦屌 左膠番去14年攬住道德光環打飛機算啦

2019年10月27日
都仲有人叫唔好打

sure

咁唔小心跌親啊下次睇路喇

又有左膠
又無針對關節
不完美,可改善

濕得幾野咁少

唔夠

跌親唧 屌佢老母

驚就唔好岀街喇

點解個個都唔懷疑而懷疑佢？條友做左咩？

我哋兄弟義工畀人斬到腸都掉出嚟, 嗰仆街咁少少野就扮死

關節技 下體按摩 視光師 魔髮師

又一班左膠叫人唔好打

竟然仲識郁

唔好打

打死人喇

咁唔小心架

On9左膠無得救

睇個格似狗

Btw 神獸

跌倒啫

唔夠啊，關節啊！

雖然熱愛和平
但係都要俾個辨對家睇吓 會有代價

如果唔係將來會更多臥狗混入嚟捉手足

我支持警察，可以打我了

比起我地死左既義士同被姦既女仔，呢啲真係千分一都無，講唔好打之前，有無對得住佢地？

啱呀 紅衫果位 我地手足比狗打你去左邊

夜晚就唔好四圍行啦，而家跣親喇

太輕手

手足們出神獸個陣可唔可以幫佢除埋衫

阻膠去死未啊 成場運動就係你地班撚樣阻頭阻勢 屌你老母

Firm 黑警？

正解

講唔好打冇問題，唔好阻就得

太斯文唔掂喎

光豬呢

上樑不正鼻樑歪

樣都似啦

咁細力
左膠死開啦仲救

推推推
乜唔係好好打既咩

屌，斷手骨係最低消費啦下話，唔識扭關節咪踩斷佢d手指，將d手指向後用力坳/踩包斷

屌你隻狗憑咩配因爲正義受傷嘅圖

冷氣軍師問入夜少人係米散水？

每次都係左膠搶住出嚟

哎呀咁唔小心啊

痴撚線打記者

又咁細力

係咩 我睇到既係一唔叫唔好打 一唔行埋去踢佢wo

唔緊要啦 由佢地左囉
唔影響

狗可以染頭髮架咩？

鳩硬sir 出黎幫手認吓係咪伙記喇

見好要收

真係便衣狗？

賽狗呀

啊樂 笑撚死

grey object嚟嘅啫 嚇我唔到嘅

眼訓就返歸啦，係馬路訓車撚死你呀

地下濕 跣親乍

反黑大把
做左狗，紋身都冇人理，衣服遮到就得

關節要大大力錫

下
會否太輕？

依家先知

春袋仲建在

咁未踩前輕度踩撚到嚴重囉

見撚到燥
至少要爆春袋

唔好打J啦,今日捉左好撚多人啊

無撚扮野，西狗，起身再打

又有神獸 今晚太多轉啦

安全上天

見住佢本身差d走得甩 但一個大仆街 趴咗係到😂😂😂

抵撚死

手足好波 手足勇武

危險就唔好去果度啦

新聞話佢自己走唔去醫院, 有可疑

入夜少人就危險 自行決定散

屌 系得現場就有風險啦

可以再重手

呢個水平先叫合格，另一面個影相狗仲行得走得，要改善

召喚比卡超:「去得現場，預左有呢個風險」

未醫都已經係

宜家變嚴重

捉到留底一手或一腳是常識吧

咁大聲叫打夠未果個係白衫?

吾乜撚唔呀

最尾果腳唔夠力呀..
衝到咁行咁細力, 要改善

神獸好耐冇見

係咪累到要訓喺地下

唔好打唔好打

感謝勇武手足

@@

笑左

叫唔好打 唔係問題
出手阻止私鳥做和事佬先係問題
一邊人一路打 另外一班人叫唔好打先過癮架嘛

今次算係咁 剩係叫冇去攔住手足做野
始終有記者影住 都要有人扮理性叫兩句

25秒，好似有把刀仔咁嘅嘢

Exactly 無阻止
同埋有班街坊睇住
必要時阻住記者影同開遮

鶳

唔好開心住

被捕手足今晚俾人打死都似

咁即係話個灰衫男想淋易燃物燒黨鐵站，意圖老屈示威者，但被立場老記識破，老羞成怒揮拳打老記，再被神獸怒啄？

呢隻灰衫男個碌勁似黑社會，仲係吸毒咗一段日子咁。完全唔歧視黑社會，但接外判job搞尻示威者咁低庄都要做，鄙視佢，抵打好！(打得太輕)

如果係就人贓並獲仲要唱通街

你肯定冇睇食神

d左膠真係on99咁撚樣

小鳳姐

打唔死佢，佢好返返工打合法打撚死你地。
對敵人仁慈就係對自己殘忍。

白衫肯撚定係狗

呢個岩

佢只係岩岩打完飛機 d精射落面度
打咁多都要訓底休息架

𠴱個白衫人咩事扮咩英雄？

咁夠薑打記者

因為不自量力而受傷

唔明，做乜由得白衫護犬？

Lm

上次淘大有人話見到有個扮勸交既人唔係廢老係後生樣，事後望到佢睇緊藍絲whatsapp gp

其實不嬲已証實既都有幾十單發現係藍絲臥底扮左膠，以後唔駛客氣一律將阻膠視作敵人

總之真左膠係怕死只會用把口阻你，如果對方堅持博晒命用人牆保護藍絲，唔駛客氣盡全力招呼下佢當同一班敵人看待。

好小事啫⋯⋯，打拳成日有
所以好多職業拳手，專登去做手術割除鼻骨

條友詐死求生？
屌，白衫果條友咩人來？阻膠定又係佢的伙記差佬？

係，西甲球員咁，根本唔傷

白衫做咩架両，扮乜柒野，人地抽水關你咩事，咁大反應，想喝返人轉頭，一陣抽埋你水阿，呢d用手指督佢塊面嚟鬧就啱，3唔識7 D FA都冇咁大反應喇，你嚟扮野

個鼻完全歪哂

多謝各位勇武

扮死 個樣似 狗 / 學堂狗

Yumcha

同黨，即係狗

斷鼻骨係開水喉唔停果隻，唔係小朋友果種流兩行鼻血

低

睇清楚啲又係

白衫果個隨時會俾人打埋一份

俾d sk2神仙水佢嘆下啦嗎

左膠好撚煩
醒未

今次有冇人又掉佢支棍落坑渠

分分鐘狗扮

俾係我打佢排牙

抵打!

腰間有槍突出
留意下

真新聞

假新聞

都無人受傷 淨係見到隻狗仆親炸喎
btw手足叻豬

你CNN夠未？

白衫扮大佬，當自己係主持人？

冇人踢下陰。佢好彩在香港。 去左其他地方已經祠堂不保

推

呀樂

如果有機會，不妨問吓行內人，最好係外國，
因為外國打拳好流行

應該問清楚條友乜水先...

呢d 做 炸兩 唔解釋的話，點知佢係咪同黨...

唔好kai啦
便衣休班都可以陀槍嫁

竟然無人用遮桶菊花?? 要佢三個月失禁

吓 好輕手

Tvb 夠膽竟然公然屈示威者，
日後佢哋啲攝影師怕唔怕因果報應，俾示威者神獸？

到時又大大聲屈多樣，話示威者扞予採訪自由？

on9摸幾下叫打？？

睇下黑警點對市民先啦

死黑警抵撚死

做戲做全套，可能係免死道具

我只可以講 你地係垃圾
講左幾多次？要保護關節啊

尤其頸同腰關節，打者愛也！

飲茶

Cctvb 又無講佢打記者

先聊者賤唔怪得人啦

用膝頭保護佢塊面麻？冇人做到咩？
白衫明顯係藍

似唔似呢個

臥底警員錯手打到伙記

最好打撚死佢 香港太太太撚多左膠 我地班後生仔比人打比人斬比人拉返去搞既時候 唔見班左膠出黎以身相擋? 依家係到擺正義 收皮啦

又有左膠

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

似似地又唔多似

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

幫手推

你睇下佢右腳膝頭對落

和理：拿，我地有勸阻架

有d似
如果斷埋鼻就更加易認

用尸竹。 細細尸竹都好好聽

打得幾下
佢渣死多啲 加埋好似冇十腳

四隻腳完好

自身安全最重要
你地未打完
姐係危險
守則第一點係現埸環境安全
所以要走

天雨路滑，小心地下跣啊嘛

咪撚瞓喺路邊啦 屌阻住晒

咁樣瞓喺地下，俾人唔小心踩到手掌，殘廢都似…下次大家要小心啲…

黑衫手足做得好 見叫人唔好打即屌
今時今日重叫唔好打打埋佢就岩

係咁未打夠未個撚樣應該要俾人打埋一份

唔完美 可接受 有改善空間

手足幾時先肯爆春袋？
人地都識狠狠地一個膝撞

FA正確，又唔係唔比你救，完左未救得

踩波羅蓋即收佢皮，以後坐輪椅代步啦

打膝關節阿

都係嗰句，關節冇事未死得即係冇事啦。
就算死左，都係香港警察姐，搵武警落黎頂咪得囉

。。。幾下已經問打夠未。。

點解唔踩爛佢隻錶

手掌、手指粉碎性骨折好慘㗎，以後食飯都擰唔到餐具，真係要好似狗咁烏低個頭食碟頭飯…

拓手㬹，手掌向內推，搞掂收工

FA :「你地完咗未? 」

點解冇自己跌低撞斷埋條jj? 鼻可以整容 條野都想睇下佢點整返好

無論係咪警畜，打記者一定冇可能係前線義士，就算神獸出現唔會無辜！

個人好地地要打記者
分明係5毛撚
被人打係抵既

on9，唔好救狗啦

咁撚廢嘅 平時啲藍絲都起碼打成兩三分鐘 之後仲企得返起身 呢條撚樣被人私了三十秒就收皮 無gear仲弱過啲廢老

有冇fc 佢係未便衣

條女咩人嚟

摸咗隻狗個屎忽幾下

仆崩鼻

又未射爆佢隻眼

渣ga

有冇踢春袋？

死左先講啦

叫人唔好打嗰啲麻煩諗返班畜生點射盲人哋隻眼
揸胸摸屎忽
強姦雞姦香港人啦

仲有好多不能盡錄

除非你俾佢哋強姦完你都覺得打佢哋係過份嘅你先有資格出聲

屌有幾傷啫 係咁叫唔好打唔好打 on9

打拳成日有好少事姐

如果對方倒地，唔想搞出人命
請用盡全身力量加體重踩落手掌

屌隻支那狗咁撚廢架

到今時今日既地步仲有啲死阻膠叫人唔好打

未死講黎做乜

犬隻都差唔多咁上下樣嫁啦

我愛樓主 同配圖

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

應立刻幫佢搜身，找證據，銀包，身份證，看看popo

唉唷唷咁唔小心

If he is a cop, he deserves.

有冇起底？

有時太多包圍，個個都想出一分力，搞到好難瞄準佢春

點解無斷手斷腳… 大叔好失望

下次神獸完要遊街示眾呀

冇斷手斷腳,failed

下次踢撚爆隻眼

叫你唔好打，等個場面好睇d姐
同埋叫姐，冇阻你打呀嘛

之前唔係話私了要有人負責叫唔好打咩

好似扮跌親多未見血

唔多似

下次要踩頸，踩到癱為止

屌唔小心行過kick親咁都叫私了?
個鼻都仲係到
無撚左個鼻就話姐
我以為條片係前奏黎咋
原來開左波完埋場

下次搵人補飛喺屎眼位一腳啄埋去

仲有粉碎菠蘿蓋

我屌曬你地
勇武BB 已經做得好好啦
係D阻膠阻撚住咋

勇武手足真係好撚好J
一野兇到白衫便衣狗笠水

今日見到有隻狗係成頭金毛，心諗咁都可以做狗？

屌自己跌親又賴人

佢最後自己走咗去 唔上白車
仲唔係身有屎？

Btw 睇直播見到個鼻歪到曲 笑撚死

見到有條女無啦啦衝埋去阻撚住都晒唔知做鳩

屌打得個幾下就有阻膠叫停 係咪痴撚線
屌你老母阻膠走左擋狗啦

睇到鼻骨歪左有少少扯咗

肥救護其實做得幾好
你地搞掂未？未我地就行開

仲可以唔上白車咁撚堅
可能返屋企自己用鐵打酒捽返正個鼻

條友係啲狗一到就走，好有可疑

有啲灰灰地 點解捉到狗仲會有人幫

好可能係狗同黨

有冇斷手腳？

d FA 好撚寸
講到咁中立咁大愛永遠無鏡頭影佢地擋popo

狗嚟架

點解瞓低無人踩關節位呢

佢瞓低後身上嘅白色液體係乜黎....？

今日又有手足被殺
我屌你老母
邊個再左膠真係要死全家
打撚埋你

都唔係好傷啫 死黑警又扮撚曬野

仲有知覺 冇事既

踢屎眼咁衰嘅，踢爆佢關節嘛

等聽日狗隻記者會
證實下

black object

有個醫護話你地打夠未 未我地行開一陣先

哈 仲有機會比人地有機會下次返黎打你就已經輸咗啦狗就攞命既，你地就停留係打下就算，你地咁樣人地真係唔會驚㗎

我覺得冇，佢老母隻狗乸生到佢個鼻咁樣，關人哋閪事起身啦柒頭仲瞓喺度，扮晒嘢咁

白白淨咁黎，烏卒卒咁…走都走唔到，要抬

幾打咁就叫打左？
番屋企打飛機算啦

似本身鼻扁斷鼻骨一定流晒血
嚴重啲氣都抖唔到

咁撚大個人重飲醉酒瞓街

你唔好匿喺屋企呀

屌佢老母
仲係掛住打頭
打到佢瞓低就要扭斷佢啲手腳
打完仲行得走得
轉頭就full gear返嚟覆桌

手足+阻膠+記者
成班圍住
有時要命中目標都唔容易

搵人踎低拉實佢隻腳，另外一個就關節外側踢
佢放軟手腳唔受力
踩中最多都係皮外傷

冇插眼？

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

依啲情況如果再dum個汽油彈落去

比個tips 大家，制服咗之後可以搜佢袋，影佢身份証

啲女人好撚古惑架

唔係好傷姐

睇到拗晒頭

你講緊你呀？
垃圾
你就死返去屋企啦

亞皆老街神獸啲人係外圍叫：唔好打 唔好打死人就得啦

斷鼻樑？
整容失敗咋嘛

我僅僅見到佢跌倒無可疑

燒黨鐵，就地正法

飲醉酒自己卜街

鷄頭和鷄

佢啲子孫呢

資料圖片

次次街坊圍popo要求放人,好似都係俾popo拉人走到,冇次真係放人

叫就緊係要叫架啦
唔通叫打大力啲咩
有鏡頭架嘛

佢本身警察又係黑社會呀？

我都估係狗。

之後有條女，極似狗

仲有二條友似係差佬

手腳無事，即係無事

其實

餓狗有乜線索有乜特徵？

悟空

終於有人識得兇D 阻膠, 講左係鬼/ 藍C 扮, 只係佢地唔夠多人就濕鳩, 想人地打少兩下, 輸少當贏

如果你係黃, 你有咩惻隱之心之心, 但你比人懷疑正常都走左算, 救果個仲要唔係同路人... 我諗唔到有咩藉口幫個白衫, 反而好奇點解冇人再去盤下佢

紅衫女,白衫男, 冇FA 野, 冇證, 你憑咩去救人, 姐係幫唔到手, 但就大大聲去做阻膠

又雞又雞頭又便衣狗又記者又FA

勇武BB咁撚亂咁撚艱難都出到神獸,真係已經做到足